Номер варианта: 12

Лабораторная работа: 3

Описание задания: Удалённый интерпретатор интерпретатор арифметических выражений. 

В программу было добавлено сохранение текущего состояния запроса пользователя в виде сохранения .json файла. Также была добавлена валидация .json при загрузке выражения из файла. Json схема находится в "schema.json" файле.
